中 共 已 無 兵 可 用

如果示威者暴力升級會令運動步向滅亡
點解中共成個8月恐嚇左我地9次？？

801 駐港部隊發防暴演練片 廣東話嗌：後果自負

812 反送中衝突 福建幫上街 紅、白衣人追打黑衣人

815 【有片】數百裝甲車、數千軍人深圳灣演習 軍媒曾稱十分鐘可赴港

829 黃之鋒周庭被捕眾志副主席斥港府圖製造白色恐怖

829 29日凌晨解放軍裝甲車直入香港

830 深圳武警公安又「亮劍」：防暴演練出動水炮車 舉繁體字旗幟警告

830 「緊急法」會否出動？8.31遊行或是關鍵

831 【休班警捱斬】葵芳休班警遇襲中多刀 傷口見骨 一哥：十分憤怒

831 連登遭「前所未見」攻擊

但係恐嚇有用嗎？？

堵路亂擲汽油彈 「八三一戰火」燃燒港九

港鐵稱停5線「迫不得已」 32車站設施受損

《環球時報》：港局勢有變化跡象 非全面徹底失秩序

冇你嘅事喇老解，返去摺被啦

pish

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.14 天水圍大遊行

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

刀手都快過你

各位比d勇氣, 遇到狗, 試下唔好縮